今日見到個被捕教師俾藍絲追擊，可以點幫佢?

話寫信去學校投訴要求，點解可以咁柒
講到好似你哋啲垃圾仔女可以入到去讀咁

不過都幾擔心啲畜生真係搞到佢無咗份工
希望間學校可以頂住壓力，好想幫佢可以點做

利申 俾佢教過

聖公會。。。。。
唔係好野黎

已經拆咗落嚟
以後一見到就po上去FB group
附近街坊會即刻去拆

間學校其實咩反應？

反而睇下邊個貼會仲好